可以撚到條女為咗自己發癲其實好爽

係

你諗下自己都曾經比人玩過 甚至自己做過傻仔

一定要比其他人經歷翻你經歷過既野

佢癲完係咪都乖乖地幫你含？

乖 好完飛機好去訓啦

正有此意 仲撚緊

給樓主的話

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？？